# Подработка

Однажды мне в голову пришла мысль, что мудрый ремесленник[^1] должен иметь достаточно высокий уровень знаний во всех смежных со своим ремеслом областях, а желательно чтобы и в других ремеслах тоже что-то понимал. Так можно обеспечить себе диверсификацию источников дохода, свободный выбор и широкий кругозор. Реальную пользу этой идеи можно узнать только на практике и именно этому посвящен этот конспект

## Подсферы деятельности

- [[НеШколаБарабанов]]
- [[Копирайтинг]]


#Финансы 